\section{Formalités administratives}\label{sec:article 26}
\par \quad Un président ou un secrétaire de l’association doit accomplir toutes les formalités de déclaration et de publication prévues par la loi du 1\ier{} juillet 1901 et par le décret du 16 août 1901 tant au moment de la création qu’au cours de son existence ultérieure.

\par \quad Cette version des statuts comprend les modifications entérinées par l’assemblée générale extraordinaire du 2 mars 2022.
